[美國車不了] Tesla停車30分鐘後離奇自焚爆炸 車主逃過一劫

Tesla停車30分鐘後離奇自焚爆炸 車主逃過一劫
5小時前
即時突發

繼上海上月有Tesla Model S電動車在停泊期間突然冒煙爆炸之後，昨日亦發生本港懷疑首宗Tesla自焚爆炸意外。一部Tesla Model S電動私家車昨午在新蒲崗廣場停車場停泊約30分鐘後，突然離奇起火焚燒，並三度爆炸，消防員接報到場約45分鐘將火救熄，Tesla車頭燒毀，車場地面亦留下大片燒焦痕迹。僥倖逃過一劫的車主形容，涉事Tesla電池早有故障，他去年至今已曾兩次向廠方投訴其座駕「撻唔着」，未料竟起火及爆炸。車主形容自己沒受傷是好彩，他促請廠方徹查及公佈意外原因，以保障所有車主的安全。